點樣先可以買到美國lenovo

第一次落到單,但係俾佢cut左
之後連落單都落唔到,已經試左幾個地址同7,8張卡

點解咁睇唔開？ 真係要買開個美國paypal就俾到

想買部x390姐

開左都唔得,同埋個paypal 要us 電話confirm

唔識去retail ?

我唔使喎

唔撚好買蚑那牌子Lenovo

要食屎唔怪你 但係點樣搵屎食都唔識就真係垃圾中嘅極品

美帝良心

憑咩要一皮野

憑佢咁既撚樣加性能都有傻仔話想買 仲要上網問人點買

仲要呢個spec香港Lenovo官網買都係貴一千銀但係3日到貨加有保養

仲未計Lenovo香港有個求其俾個@*.edu.hk嘅email就有85折嘅education offer

買thinkpad 搵公司買啦

美國官網做緊68折 點先俾到錢

我係垃圾 幫幫忙

美國聯想同香港聯想有咩分別？

made in usa??

咪又係大陸造 垃圾qc 狗也不屌

平囉

Ebay 無差唔多價錢咩？

用code 68折 買新x390 喎
ebate再回15%